想搵返套愛情漫

隱約記得 女主角係高中生畫畫超勁
成日拎獎 其中一套作品係[[[Q剪影]]]
咁男主角初頭覺得自己高攀唔起佢
後來女主話想試下拍拖既感覺方便佢拎靈感畫下一套作品
就同男主角一齊

有無人記得套野叫咩名 想重溫返

係咪君吻

唔係 但都唔該哂

櫻花莊？

唔係 櫻花莊睇埋小說 好正

虛擬女友 渡邊靜

刀劍神域

連櫻花莊都有人講，都唔爭在講埋刀劍神域啦

係呢套啦！
唔該哂